你地有冇開始懷疑當日支持廢除中英聯合聲明同國際人權公約果班人到底係D咩人?

唔怪得當日英領館要報警拉鳩呢班人
呢班人諗野都柒撚過人
根撚本配合唔到英國既策略

最慘連登冇得好似高登咁可以勁撚到睇返08年北京奧運POST

如果唔係真係可以擇名
回顧返班人支持廢除既原因有幾撚柒

廢除會點

假設呢班人原來係支持A光譜既話
你地今屆真係唔撚好投A光譜
因為佢地諗既野本身已經異於常人
完撚全配合唔到國際戰線
投佢地支持既光譜=害撚死香港

英領館門外係支持bno平權

嗰陣唔知邊到收到風話11月英國國會會開會審議

啲人自發去英領留咗幾日

之後果班要求廢除中英聯合聲明
同時係反對 BNO 平權講明唔要做英國人
重霸地趕左 BNO 平權的手足走
重要係人地後門隨街小便

所以最後報警我真心覺得係抵死

記得
有人話要廢除
有人話要平權

我無記錯係熱狗個”香港獨立黨” telegram發起去英領先